有幾多人因為抽致貧，暗盤贏變輸？

我因為抽佢已經輸咗兩萬，如果抽牛牛起碼打和，除非係大型股唔打算第一日賣，唔係以後永遠唔抽致貧

你up乜